［突發］銅鑼灣見到有人...

派傳單
請關注逃犯條例

雖然標題有啲鳩 但推！

Push

起碼佢肯做，你？係屋企打飛機？
唔明有乜好屌

你色盲呀？

唔係文盲既話 咩色有咩所謂